【祝福香港】

希望大家今晚臨訓前，祝福香港。

不論宗教信仰，政治立場。

為香港人。

自推五次

推

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel